[欺上瞞下]中央向社會征集疫情

係咪中央對所謂地方政府既報告都唔信

扮受害者?垃圾共狗

咁又拉左之前爆呢單嘢既網友？

引蛇出洞2020

引蛇出洞?

轉個頭地方政府拉哂報告班友就搞笑

早D控制疫情，唔駛搞到依家失控啦

大鳴大放2020

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

解決提出疫情嘅人

陽謀

宜家係睇下有冇漏網之魚未拉

屌 自己國監控咁勁 用下朱腦計啦 屌
拿我粗粗地幫你地計
發現廢炎12月 中 有人上微博講 再拉去坐監
粗略計當12月20 有100人潛伏期 在武漢
計出入人流 坐火車 中國人品德 有病唔睇醫生 周街吐痰屎尿屁 武漢大約有1200萬人
1月1應該 武漢潛伏期有 100萬 （當傳染機率10%）
再計 就快新年 會早坐火車回家 去其他地方 去旅行
1月22先開始封村封城
今日1月24日 左計右計 全中國應該 有幾千萬潛伏期帶病者 （未計飛走的）

上有所好，下必甚焉
變成今時今日嘅地步，到底喺邊個嘅責任

諗起Chernobyl

做戲啫，啲數咪又係任佢報

作反啦 作反啦

搵出黎之後將佢地私了
你以為真係解決問題？

次次有事都推下面d人出黎食，上面永遠唔上身，最慘係班大陸豬會信。